[Ч115](./)/

# Инкрементная Разработка Win32

Когда модуль компилируется, он кладётся в директорию Work (такая директория должна существовать внутри WinAos, её отсутствие приведёт к разным проблемам).
При открытии модуля, его файлы (GofW и SymW) сначала ищутся внутри WinAos/Work, а уже потом - внутри WinAos/obg.

См. также [Инкрементная разработка и модули](ИнкрементнаяРазработкаИМодули.md)
